美國商會︰強推修例令貿易戰火上加油

【Now新聞台】美國商會指，修訂逃犯條例會令中美貿易戰火上加油。

美國商會回應傳媒查詢時指，修例會影響香港的國際地位、競爭力及與美國的貿易關係，又認為香港已受到中美貿易戰的緊張氣氛影響，強推修例只會火上加油。

習大大：me一力承擔！

淋病：這些都是廢話

快d制裁香港

焦土之母